尿液氣味似綠豆沙，代表D咩?

證明你飲過尿

代表肚餓可以食

氣味

心水清

證明你終於發現糖水舖嘅綠豆沙配方

試真d下有無綠豆沙味

姐係'當做'咁解